[推到完場] 熱刺 對 曼城

半夜閪波冇人睇？

熱狗平安鐘

開個即討連兩隊陣容都冇

熱狗 = 笑料

0-1

中堅唔夠人快仲推到條防線咁前

0:1
kane 26th goal !!!!!!!

撚狗咁撚

禁區內？

是但啦

Ilkay 呢球十二碼企到咁側

似冇得打

好撚黑

又黑

27球
差3球追到

角度攞到好盡

我覺得係球證廢多過黑

球證盲架

kompany又傷

耶穌第2下個陣扭乜鳩做乜唔一下轟落去

davies一野踩落去

球證個角度好明顯係會睇到禁區外

仲要好似冇人遮住

出腳又快，好有信心。希望世界杯見到佢

踢死人 死熱狗 輸波姐

輸黑哨係燥底啲

曼拎熱黎出氣，個個都好有火

Btw 呢個係中立區嗎？

應該係
鏝熱都唔開即討區

笑撚死跪下就想有12碼

lamela

有踩到喎

事撚但有冇12碼都抵輸呢場

踢波就好難無碰撞

有啲接觸既，但反應太誇張

sane

咁開龍門球 防反擊?

越來越亂

其實vertonghen 係咪同比利時啲隊友唔啱？

要搶中場都唔出雲耶馬 係咪賣得

有得追

球證就黎斷氣咁款 快上快落

呢球係咪又要kane入

辛尼真係好廢

1-2了

球球都係SOR

久hea必失

kane入波

now個講波佬問呢個波計邊個

廿幾分鐘已經見佢喘緊

now 都抽水

Henry Kane Goal!!!!

戈狗扔水樽

哥迪奧拿咁燥

Kane goalllll

實燥啦一陣又比人反cap真係唔知入幾多球先夠

拉美拿

小朋友

有大力神唔比

技術一流，做決定麻麻

成隊都燥

拉美拿廢過son好多

成隊曼城亂曬

佢地好彩 如果呢球下半場入分分鐘又一場反杯

冷靜啲啦曼城，熱刺就係想搏亂

球證：你地踢慢啲得唔得

係人都燥啦 半場比Henry claim大三元

英超啲肥佬阿叔球證真係

son傷左？

後備

哥狗掉水樽有冇gif睇番

又禁區踩腳唔吹

丹比利d護波真係好撚勁

唔計傾成對熱狗最好波係佢

半場究竟瞓咗幾多人

個球證摸左心口幾次，唔好勉強

jesus

熱狗個陣終於擺返正常

sterling

出b仔啦，史達寧重有正選真係奇蹟

熱刺下半場運氣唔多好

踢街波咁

另外sterling 真係見左底

丁力

丁力真係痴撚線

好撚勁啊史達寧

丁力真係笑死

垃圾250

戈狗都冇眼睇

真心大笑咗出黎

幾驚佢呢下飛機

燈

幸福童子

終於入

-6

即入

都係丁力入返

哇屌，即刻補鑊

好啲既gk呢球應該擋咗出界？

ali high左野先踢波?

丁力啲把握真係